97巴絲吹水台之奈奈子榮登97女神寶座（67）

lm

新包lm

老襟留名

老餅

等我溝咗奈奈先

厹

做緊啦

有冇人讀工程

@矮妹 認識下

1002

新人留名

Push

話說呢

Pull

識養

冇

踩場

走啦你

你咪做架兩

就係要

老mad留名

我回來了

你係咪新人

點解仲係到

。。。咁快唔記得我啦柴柴

柴柴

係咪太cute

真係好唔慣

幫你推舊po

叫到你慣 柴柴

yes i’m strong

依加識咪得
btw 點解加密 🤔🤔🤔

你要唔要叫皮皮

因為習慣左😂😂

咁我用返返

唔巧唔中意我

依加

唔好派我膠

柴柴bb

咪冇用用

下個po名名

怕乜喎

咪學我！！！！

jaga

今日好靜

呢位絲打應該點稱呼

柴柴老婆

成全絲汗

係一個好稱呼

柴狗gay架喎

成吉思汗

好膠

與柴棍碰撞

病傻咗

先聞其棍

與聞其腸

專業業配

赤城 冇得罪你喎 做9me

飲咁大做咩呢

柴嫂

俾返粒膠你

問問大家

試下唔好老屈我

佢痴線架

食完藥就瞓啦

早晨
唔准嬲

Hi

話咗條友有女

新人？ 要自貼架喎

嗨b華 想我麼

原本有小小
但你上左水就無利用價值了

就係你呢句趕走幾多人

曼城而家點

叫佢自貼先

解散左

一嬲係咁

有已經夠了
小妹沉咗b華船

唔准！

小妹無做了
請自重不要用沉船

就係冇做先知你有幾好

搵夠唔洗人埋

原本都唔做你生意

做過呢世都掛住個名架啦

硬上左？

一日PTGF 一世PTGF

遲早fing哂 唔好返嚟搵我

高姿態

早抖s

為鼓勵新人自貼,我都決定自貼了

死不回頭

見到個樣就即刻走了

你走定佢走

梗係小妹
油頭粉面

錢重要

小妹大把喇

咁你叫佢幫你含返轉頭

咪屈,真絲

咁叫佢奶啦

咁快攤牌

真
例如聽初音

[member]你地全部瞓哂[想搵人陪我吹水
依家瞓唔著/member]

早晨？

唔係呀

撇除*

氹我

早晨

一大早畀粒膠我做乜

我好小氣

你好啊小狗man

你自貼左先

我中意桔梗多啲

殺殿一生推

其實得我應

Gchi

115有人呀

咁早起

但點解佢會聽唔到

係咪幾靚

係啊返工

你連登id no早過我

佢老啦 聽力開始...

人稱 好人屎...

仲抄緊散咁返？

比多啲關愛佢 唔好怪佢

聽說狗妹是大美人

可以咁講 邊炒散 邊搵緊工

你講緊邊個狗妹

慢慢搵啦 時間多的是

收錯風啦

早晨你

貓貓早

明咖啦

咁夜瞓咁早起

Hi morning

so sweet

今日喺廚房左拎右拎食左個豐盛嘅早餐

苗絲

搶飛啦！！！

Last 5 mins

食左好多parma ham

加油

你屋企徐晃有啲咁嘅野

飽

食貴野食飽
怪唔得咁開心

免費的

佢富二代

咩事

拎哂比你

唔係以為未試過牙

doggy 人如其名名

屌你今日唔洗食lunch啦

照完鏡先改呢個名

Sor

Gaylo...

硬食黃牛
Btw加油

幫我

懷疑你開分身ac自言自語

因為我好人

柴柴柴

叫我小寶貝

成全啦咁

屌你呀

決定咗 各位今日搶五月天飛嘅巴絲們
買唔到飛我地拎柴狗去迪士尼祭天

shitty line係垃圾
城市電腦售票網先真係入到

我而家三部機auto retry

按鍵精靈

純粹不斷按佢提供嘅retry

冇錯 我an機佢google play down按鍵精靈瘋狂篤佢retry制

正皮是我給的 樓主請好好反省

帶你去佢地演唱會場地吊起斬首示眾祭天

apple搵唔到按鍵精靈 我ipad都篤緊

0負皮皮

負皮是我給的 樓主請好好反省

負皮我嘅

有有有有有
苗絲都玩？我地有dc谷for雞and第五人格

gogogo

順手同苗絲討論祭天嘅準備功夫

支持！

諗得過

唔該拉埋Doggy一齊

agree

一篤屎屎點吊上天呀你示範下

放係我可愛既狗patpat到

等睇醫生好撚悶

lunch

會唔會太早

等等仲要12:00出餐

會
我食左早餐冇耐

皮膚野姐
冇咩事

係 攰到

所以係買到未

慘

sor for路痴

黃牛歡迎你

懷疑你gay

快點快點

yes 酒店

究竟呢兩個鐘我做過啲咩？

要

然後可以拎柴巴祭天

我就支持嘅

巴絲們快啲諗想食咩口味嘅柴犬肉 買定配料 我有小電鍋可以帶去迪士尼 我地一齊煮狗肉祭天

叉燒包

柴肉叉燒包

你支持就要上去我patpat到架啦

我正式宣佈

免除柴巴祭天死罪

IN 按鍵精靈 WE TRUST

但其他人未買到

連登有愛 我繼續auto retry 幫佢地搶

@苗絲 @紙皮

講低你地想要邊日 咩區 價位
然後我嘗試幫你地

唔一定成功

我盡力 繼續auto retry 入到再比消息你

搶咩飛
TL生日會？

好似係你個BTS

小妹唔鐘意佢地的

上次先話要聽黎防彈

狗肉料理冇啦
可能個天聽到我要拎柴巴祭天比佢
佢嫌棄柴巴啲肉所以比我入去買

你是咪an機
an機唔洗自己動手 但冇得用電話

一向唔like 又屈

柴巴好慘

你手動咪仲煩
按鍵精靈就咁開咗放係度睇佢有冇入個頁面就得

㩒制

係尹光

啲人編job真係亂鳩咁編
平時最盡都係得8部機
今日有10部

傲嬌

???

返工個到
今日要洗10部機 屌鳩佢地
冇630都唔洗收工

咁樣斯負毒撚 嬲咗

咩工嚟

港鐵五月十三半價
正好撞正演唱會

清潔狗

仲笑

Lm

而家又入唔到

.................................................................................
點解會爆data咁jaga

屌我頭先入到 同你講句嘢就踢返我出去

笑死

認真咩

雪櫃有冇parma ham

認真

橙

食飯先
食飽再繼續幫你試

叫價幾多

唉唉

做咩呀成全絲汗

點解咁就沉左
我唔想咁苦

沉船？
我知好辛苦 但呢啲怪得邊個

唔想辛苦就控制下自己 咪咁多接觸
除非對方都對你有意 如果唔係盞自己辛苦

這個世界最壞罪名 叫太易動情

好努力咁控制緊自己了

揾啲其他嘢做 唔好掛住同佢講嘢

所以我搵左好多個傾計
但唯獨係佢
覆得特別上心

我好weak

@紙皮

走先

每日派幾粒直到拎到飛為止

亂來又入到

我見到我個交易時間 冇事嘅應該

doggy妹

冇理由

乜原來女仔嚟

小妹出山陪睇服務
$2000/1晚

話咗你啦

我都想睇

五月天氣氛好似好好

早排上youtube睇 真係幾正

又比你周到

1001

新人要嚟搶po